有冇工程大佬可以救下小弟

聽日要交project 唔識畫鐵圖
有冇大佬可以幫下小弟

出幾錢

可唔可以當做下善事？

只求一幅slab圖

出面畫一張都千幾兩千銀 真係算平先係咁既價 專業Draftman 一日半日點都畫得好

善事？
傻左啊你

咁多位大佬 小弟好窮 出唔起錢 唔好屌小弟

咩都免費就唔洗有工程呢行

你係女就話者
男就食自已喇

無圖點幫你

乜資料都冇點幫你

搞清楚畫定計先

2樣都要雙工唔該

你唔識畫搵人幫一世都唔識畫

數係計好左 係唔識畫圖

CALL 長毛圖

身邊既人都趕緊 冇人肯理我 平時有需要我做就係咁叫我

叫人免費幫你都戇鳩

鐵圖都唔識

屌你咩 250mm slab 55mm cover

大佬唔好咁

樓豬讀i大?

阿sir話要跟防火 我睇code好似就要55

HD